是日反思：有誠意啲，去人屋企拜訪？

見大家由朝企咗晚，但人哋都無反應，留喺度真係冇意思。

衝，就輸一世；但一味睇人返工放工又無用。

老母教落，做人最緊要係乜？誠意呀！

直接登門拜訪會唔會有誠意啲？